# Voici la listes des fichiers avec quelques explications supplémentaires

## Le fichier myBank.sol
Il s'agit d'un petit test que j'ai fait grâce à une vidéo du youtuber et blogger Korben ou il montre comment créer notre premier smart contract: https://www.youtube.com/watch?v=2v6ittLS-6s&pp=ygUPa29yYmVuIHNvbGlkaXR5 
